德國總領事館每周一字：掣（der Knopfe）

橡皮圖章揚威國際

德國最近好有睇頭

吊

都幾撚串

德國佬d幽默感原來一d都唔差

堂堂大國 成隻小學雞咁

核彈WW3

德國呢排咁活躍 係咪有大絕出

你咪就係steam刷錢俾人ban ac嗰個傻仔?
又話告人嘅?

你講緊習近平？

咁佢又講得岩 雜種真係一隻小學雞黎

Deutschland Deutschland über alles

問題喺個掣到

咁撚搶口

香港人寫架
兩個香港人做it

你，你老母同你十八代都係臭化雞咋

暗示緊咩

告贏左steam未

嗰個係乜嘢掣？

立法會建制派專用

你估撳制真係咁易㗎

柒婆：德國領事對香港立法會議員嘅工作唔理解

班保皇狗又揚威海外

又話德國人無幽默感嘅

呃steam 5皮嘢上嚟也文也武
成隻小學雞咁

德國佬撚狗又幾過癮

#youhadonejob

搞到我都想學德文

其實咪又應該係入邊D香港人出post

不過德國人俾膽你放心玩

德國內政不容外國勢力説三道四

國防外交唔由香港負責
777 同 鼠王有咩資格同人地領使講

問題出係個制度呀！個制度呀！

der Knopf
冇e喺尾 有e喺尾係眾數, die Knöpfe

其實個fb page不嬲都抽政治水

2016年六四

劉霞到德國

明日大愚

冇撚錯 支那國俾個小學雞做領導就係咁

你俾人追擊咁耐
醜唔醜？

林奠唔夠膽屌鳩人

香港係世界排名競爭力第2位，堂堂第2位大都市，有一半人只識撳個掣，你話幾可悲

德國🇩🇪

好正